PP外黃雨衣被收走

如題
1400-1440期間

721 全部人同我出去遊行

咪有post講左 工程要用果面地

有其他義工收走左

pp算係咁啦